關於呢場社運同風波 諗左好耐都諗唔明

其實中國外交部講到香港咁有人權,仲係高度自治

咁佢反對美國個人權法案做咩?

係有人權既,佢出咩法案都唔會影響到你架啦?

正如藍絲所講

行得正企得正

有咩好驚?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告